屯門人與市區人日常作息對比

早上五點九 天未光
屯門人已經起床梳洗
市區人仲係被入面享受充足睡眠

早上六點 太陽伯伯出來
屯門人梳洗好準備出門口 (驚窒車)
市區人仍在被窩裏與周公捉棋

早上六點半 晨曦照射著在巴士的屯門人
屯門人已經係巴士 諗緊屯門今日塞唔塞
市區人禁熄鬧鐘繼續懶床

早上七點 早上陽光好撚刺眼
屯門人有驚無險過左屯公 終於可以鬆一口氣
市區人懶床完終於起身

好撚眼訓呀

最笨實唔係住屯門，而係住屯門搵份觀塘工

有冇少少自己嘅創意啊？

點解呢個題目會開係感情台？

我屯門返觀塘都係7:00先醒

不容外區勢力說三道四 干預屯門內政

觀塘算少事，柴灣先得人驚

香港度度都咁閪，唔洗掙啦

宜家冬天朝早未天光起身
收工已經落山天黑曬
屯門人嘅命運

算啦香港人係要靠依啲野拎優越感

我舊同事就係咁

放工呢

因為屯門無工返
我都唔明簡港大把工廠，啲公司係都要聚埋一齊，搞到啲人集中埋一區好難唔塞車

我響屯門返工

有一定有同出面比無得比

放工前半個鐘唔好飲水
去2次廁所 唔急都屙個尿

每朝早既屯公對屯門牛牛黎講係一場賭博
隨時連份工都賭輸埋

賴

住屯門翻柴灣工係為乜

返報社，香港有幾多比你去選擇，唉......

同感